想問吓Windows有冇google input 式既廣東話輸入法?

如題，而且唔係cpime粵拼果種，例如Google input tool 既 “我想要廣東話輸入法”係 “ngo sheung yiu gwong dong wah shu yup fat”
至於點解唔用google input tools，主要原因係因為淨係可以喺chrome裏面用， firefox 又唔support chrome extensions
定係我都係死咗條心佢返去學倉頡算

我都想搵

點會無....google 下都大撚把

可以用rime-cantonese，裝耶魯拼音方案補丁

利申用開粵拼，唔知耶魯拼音效果點樣

紅蜻蜓輸入法？
但佢要求準確

或者試下呢個

你好似打救咗我 多謝大佬